每次睇完戲 個朋友問：咁姐係點

每個人對套戲有唔同理解
但個朋友次次睇完都問：咁姐係點
同佢完全冇討論睇法嘅空間
因為佢係完全冇見解呀！
屌你 係咪咁蠢呀 定係岩岩睇戲瞓着咗？
你同睇tbb膠劇師奶有咩分別
係咪要天台bbq ending 你先明？

好過佢一路睇一路問

問返佢錦鯉有咩高見

明知係咁，仲搵番同一條友睇

之後問咪好囉，我個friend係一路睇一路問，完全唔想理佢，完場仲要話我好唔理佢，話睇戲唔講嘢好悶

佢唔係想睇議 係想聊你扑野 下次佢一講野你就渣佢對波

識睇一定係自己一條友去睇

最撚憎一路睇一路問 又嘈到人 又阻住自己睇
你睇完咪知囉
但我朋友係 睇完都唔撚知

自己一個睇好正，之前天地堂成日去睇戲

d行為係咪好港女呢？但事實係我對肥仔波冇興趣

夾唔到朋友時間 成日自己一個去睇
好爽 自己入咗個第個世界咁

下場完場問佢先

大家睇同一場戲,同一畫面,好咩好問

咁里安即係係個夢到定現實？

即係點呀？鋤大D 呢舖炒呀

sorry真係睇唔明嘛

Tbb啲野柒真係唔係冇原因 因為香港嘅觀眾好多都縱壞曬 睇戲睇劇真係慣左唔洗諗 所以乜柒都要講到明 啲觀眾咁撚蠢tbb係其中一個原兇